%@Dif:3
\begin{myenumerate}
\item Construis un triangle isocèle $ISO$ de sommet $I$ et prendre un point 
$A$ quelconque.

Construis le symétrique $I'S'O'$ du triangle $ISO$ par rapport au point $A$.

Le triangle $I'S'O'$ est-il isocèle ? Pourquoi ?
\item Construis un triangle $ABC$ et soit $I$ le milieu du segment
 $[BC]$.
 Construis les symétriques $D$ et $H$ des points $B$ et $I$ par rapport 
au point $C$.

Où se trouve le point $H$ ? Pourquoi ? 
Que peut-on dire de la droite $(AH)$ pour le triangle $ADC$ ? Pourquoi ?
\end{myenumerate}